東張西望再講阿伯殺阿婆

好慘

肥絲

會唔會到你

湊唔掂中風老婆

唔會掛

叫人關心父母

屌

人地個仔一早死左啦

話同父母食飯

又話移民

離揪哂地

點解唔留係關你家留到講？

咩節目來架

都係柒事